Boston Dynamic 點解唔上市？

咁正既公司都唔考慮上市cap水？

乜野來, 有咩用呀

夜晚見到真係嚇撚死

Google都懶

Cap完就會上市，放心

上乜鬼，比人買撚咗啦

呢間嘢真心勁
如果上市我都會買少少

幾時做到ironman 出黎

因為呢啲公司去做好過去買

人地有sponsor大把錢 點解要上市

咁多國家機密
上市一定俾支那買哂

其實現實一定已經有戰爭機械人

上面堆野加個ai人面識別系統再裝支槍已經打得

softbank

好恐怖

好流暢

呢間公司簡直係好撚恐怖
未來一定有佢份

上市一定買

Boston dynamic係SoftBank子公司

好似Google X都有份

Google賣左比softbank

唔撚係掛
好等錢駛咩
咁好既公司，梗係美國人自己揸翻

已經係2017嘅事